人類係咪永遠比較唔到生仔痛D定切J痛D

雙性人

問下佢特伊西亞斯
有一則神話說特伊西亞斯曾經變過兩次性別，既做過男人也做過女人。一天當他在庫勒涅山上行走時，看見兩條蛇在進行交配，他就用手杖將雌蛇打死，結果他變成了一個女人，成為赫拉的侍女，結婚並育有一女曼托。七年之後，特伊西亞斯又再次走到此山上看見兩條蛇在交配，於是他將雄蛇打死，結果他又重新變回了男人。後來，天父宙斯和天后赫拉爭吵，宙斯認為在性愛中女人比男人得到更多的快樂，赫拉的看法相反。他們招來特伊西亞斯，因為他既做過男人也做過女人，可以從親身經歷中來談他的看法。特伊西亞斯說如果性愛之樂有十分，那麼男人只能享受其中的一分。特伊西亞斯的話惹怒了赫拉，赫拉把他變成了瞎子。宙斯無法挽回赫拉所造成的結果，但作為補償，宙斯賜予了他通過鳥語預知未來的本領和七代或九代人的壽命。

話唔定將來痛呢種感覺可以量化呢

每個人體質唔同
痛楚感覺都唔同

到量化到感覺時
科技可能已經做到無痛生仔，無痛切J
所以無得比較

如果係同一個人切J又生仔咩得